切爾諾貝爾核爆套劇, 同而家香港好鬼似.

首先, 有個亂9咁黎既上司亂9咁落ORDER.
操作員(執行者)為左保著份工, 明知有問題都照做.
後生操作員問老既操作員點算, 老既話我地無做錯(無責任)
除左操作員, 電腦計算都叫佢停, 但個上司唔停照去.

出左事之後, 粉飾太平, 唔面對現實.
科學家話好大獲要盡快疏散民眾, 個高官因為政治因素無視之.
高官只用自身既權力去壓倒科學家既專業, 一副睥睨之態.
最後科學家除左指證落ORDER個上司之外, 仲指出本身核電廠(香港)係有結構問題.
科學家指出, 係一層又一層既謊言造成最壞結果.

你老味愈講愈似香港, 歷史真係不斷重覆緊!

要解決, 都唔係唔得, 好似個科學家咁, 面對謊言就講出真相!

HBO劇, Chernobyl
罷完工返到屋企, 不妨睇睇呢套劇!

推

唔知點解先睇到

官僚主義遺害萬年, 事後法庭審訊都係